NBA季後賽討論區(37)

第四節

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

QUOTE 一下啫

1001開post啦屌

TOPIC乜都無代表乜?

Manu

無燈勝有燈
每一個回覆都係燈

harden on9 foul

你快點收皮

三犯都咁玩

做咩勁
Draw唔到foul發老脾

上個post 1002

Shit

馬刺

Silly foul

Gasoft

6分 哈登表示單節罰球都唔止

屌你老母harden都打唔入

1002都無人開

點解會係Pau loose ball

鬥on9

呢下咁都foul加素

扯手

1.96 m vs 2.13m

gasol

睇唔透

gasoft可唔可以死左去

好垃圾

3年前既GASOAL 絕對無問題
第4節無咩力啦都

on99應該打入去draw foul佢轉中間fade away

1002唔開post

叫你打一個搏下你五犯都好吖

唔係佢比capela扯咩

gasoft 一出就倒水

頭先影到個白衫女幾正

當我打算開個陣, 已經有巴打開左
而且..1001開呀嗎

你估個肥佬有無屌過班女

你岩， 1001

PB同球迷打交

有

RISE 個S倒轉左

刺真係練過點守3FT戰術

上埸已經有啦

Harden守low post幾fit,好多時mismatch高佬都打唔入同好少foul

mills 7撚夠未

屌兩邊鬥膠

火箭好多in and out three

Kawhi打pg

有無人話我知gasoft打緊乜

一陣高佬OFF FOUL就唔好啦

無追POST
TP 下場出唔出倒?

縮手

NO

彼此互勉

收左咧啦

要訓4到8個月

Ariza

其實可愛咁控波係咪走步?

休季啦

西門救世

波波

MISS左

西門

屌, 可愛咁都有FT

上線

可愛打pg

你平時都draw唔少啦

missed

可愛哥係咪太大隻
唔係好過到人

有幸睇到kl miss ft

可愛炒

有啲客場雞

清泉

箭要夾佢啦

你真係冇乜資格講呢句

我可以肯定火箭唔會追得到2分分差,一定會不斷被Foul

gasoft真係好廢
攻又唔得
守又無用

屌你pau真係好攰咁咁都無去搶

幾歲啊大哥

唔夠力開始發夢

tech?

以你嘅身份
冇咩說服力

比人double team左成埸喎

harden

個T係?

T on Harden

我想知佢依下又衰咩

臨尾夾得勁左,上半場都唔係下下夾

HARDEN真係冇乜資格講犯規問題

capela 訓埋落地佢先開始行係咪離譜左d

harden 5犯?

火

4

T foul點會計

4加1個t

高舉手刷板

獨立
2t就出場

老人家 一球半球

t好似唔計?

身為哨子專家先最有資格

獨立計

d戲唔夠, 咁都有foul, 下次鳩叩都有得射啦

拋到咁撚樣

累計15個t 停一場

嘩屌pau d pass屈到

可能想lop

之後每有一個停一場
詳情問表弟

夠鐘啦

呢球有乜好嘈

你一係改過第個名先再嗌啦

仲嘈無foul 成個人捉住

嘩屌
原來lma都22分

放電mode

保送馬刺

就黎死都搶到板+ast &1

球證大戰

今場終於生性

Dou唔到

火箭主場點會輸

咁撚多雞都保送馬刺

今日贏LA

LMA

屎綠手多

LMA返哂黎喇

La 轉去火箭啦，呢個先係主場

LA晨早應該有呢d表現啦

其實啲雞今場ok啦 至少吹兩邊啲尺度一致

剩係得箭可以射ft

明明罰球火箭仲多

pau同lma high low有效過pg塞入去好多喎

輸lu 熄得

呢個轉防好波

屌

個個都當lma廿幾歲
係咁lob比佢

lma同gasoft 2個

lma

Lma

我覺得兩邊都好多好離譜既bad call

估唔到無tp都打得咁好

拓荒版lma好懷念

pau+lma玩雙塔

一邊係咁屈pnr 一邊係咁屈highlow

LmA

ＡＤ 入波

似皇馬對拜仁

2年前屌打仲係當FIT嘅鳩猴
2年後點會屌打唔到卡普拉

雙塔重現

一早要咁玩 係到射射射

又一球遲左十年既call

佢係吹錯哂唔係吹得緊喎

火箭fans 慣左罰球

rockets

anderson條垃圾死左去邊

唔係lma成舊屎一早咁玩

Gasol Lma打hi low
Kwahi 打iso 再切入分波
有無得挑戰gsw呢

另外隻塔殘廢

係咪27 28 唔記得左

nba班球證鳩唔係第一日既事
再嘈吹個T丫喇

佢屌打個個係jones

foul乜尻呀

打完呢場先啦

ref 好波 唔入先吹 隻肘仲要頂住人

clean blk

foul撚呀

d foul仆你個街

體毛

咁樣block完再掂手都係foul真係唔識

無

啲雞永遠都遲

投訴= T

kawhi

係咪hi到就吹

主場commentator都講唔到落去依球foul

保送撚上水講兩句

食硬箭啦

保送

封到波，無掂手都吹

咩事

mills陰公

就32

老屈

無啦，火或馬對勇都輸硬

可愛真係勁撚到

呢場D雞又係鳩鳩地

gasol clean block .. 咁都吹 不如開波直接吹比harden 罰啦

黎料

屌你老母 啲球證做乜撚野

鬥吹雞

屌你老母 占哈

有啲真係會,出左手撞跌成個人之類,但呢球唔應該吹啦

31啦好似

又吹

Mills俾人後推無foul
Anderson呢球反而有
球證真係唔知做乜撚...

點都要做下樣吹返幾球既

mills俾人推又唔吹, 轉到吹返刺
根本想close game好睇d

勇同箭既防守係兩回事

Green 3

話左火箭主場邊會輸

Anderson first pt

d雞

玩完~!

前幾球吹比刺
呢幾球又吹比箭
亂9咁吹

頭先馬刺衫條女

一守夏登個個舉高隻手

屎綠

箭賭輸左

快d拿拿聲射鳩死柒箭
好撚憎基石射ft

火箭罰球訓練

頭先條仔好型

3分鐘仲有得追GE

9分差好易追

實有, 呢d時間球證實幫手

仲要對住賭水大師

燈

波波叫ＴＩＭＥＯＵＴ

仲要火箭有3分

+2gc體毛foul

哈登剷入去仲勁過占屎

陣間一係7箭入追分，一係7箭唔入但球球吹foul追分

完

上年既雷都輸俾勇
今年既勇仲要咁勁
刺箭應該比勇4:0直落

綠仔：埋齋埋齋

harden air

Green 番黎了

好似好耐無見過第四節尾close game
除左塞巫果場

頂撚住呀 LMA 唔好派膠就得

尾彩green

屎綠?

GREEN

平時呢球吹左3FT啦

綠屎～

屌你快咁撚多

harden笑死人咩

Green

green 3x2 + def harden air

無吹既

火無了

吹空氣犯規令佢air

睇穿條友想點啦, 特登唔撲佢

Draw唔到foul嘅harden唔識打咁

箭冇3分 玩完

咁岩acesteam唔同台播平時慢成個play

冇foul搞到心態爆炸

Green >harden (呢分鐘)

箭對雷霆都無3分 都完爆佢地

mvpmvp

馬刺個場d囡囡正好多

green郁都唔郁

Nash個post會唔會燈到火箭一比四反輸

冇可能會咁
平時一堆foul架

球球都想搏draw foul, 射撚得入咩

屌 dma 咪用多d lou持球 明知可愛夾基

Green>ray allen>curry

無3分但有哨

箭冇啦

琴日個green上左今日個Green 身

保送馬刺俾我湧屠

手多今晚又冇飯開

好心箭咪出anderson,攻守都 ,長期4打5咁

DRAW到=防守者唔知追好定唔追好
打法上可以差好遠

冇哨子啦喎

BTW，哈公子PLAYOFF D FG%跌到呢

我覺得佢射三分要有人撲/跳黎瞄準

3分1冇手感 成隊好似唔識打咁

果兩條仔好爽，可以近距離掂腳

Harden 比人撚到

mvp ？

同lma冇手揚揚下一樣會唔入

+2gc點可能無foul

成晚班刺都剩係原地舉手

覺唔覺火箭啦啦隊索過馬撚嗰班

頭先咪唔用 基石守gasol under size 比人屌打

呢個真,佢炒啲位差好遠下,可能一心搏FOUL射到撻哂

midrange 2

真係主場蟲 客場龍

Kawhi偷都唔偷

送3分

上兩埸準到痴線
今埸隱哂形

岩岩空氣foul又唔見你地咁樣嘈

睇馬刺倒水 jh 標童 tmac 上身

箭撚發爛渣, 又T

D雞例遲

Tmac未死

澳洲仔今日

刺同箭根本係2個水平
第一場係靠起水準既三分先贏到

air左幾次

買飯王上身

有幾球膠到

呢個真

on9

15分差…好好地守埋佢

嘩屌個球證
咁都吹PB

harden 一個帶起全隊打成咁算係咁啦

又9吹

吹kawhi喎

無手感啫

Offense wins matches
Defense wins champions
淨係講防守 已經係天地之分

事實係刺打得差又用錯方法

上一球

呢埸d三分炒到超水準你又唔講

好多球kawaii都係射失自己搶返進攻板

箭玩全場防守

今日好似冇harden個時追分

Maybe tracy mcgrady would be here

kl真係好醒 唔急上 磨下時間先

無人比波lma

倒啦倒啦

今次真係要TMac上身先掂

靠入面個兩隻垃圾
不如靠自己

倒了倒了

哇屌harden back to back three

我對垃圾刺既倒水能力好有信心

呢點俾kobe好
自己板自己搶

今日算係咁啦....

屌harden on fire

癲狗同mills係後面傾咩

係kwow 勤力姐

駁吾刀 寧願logo shoot都唔益佢地

今晚屌咩女

踩哂入去都可以吹off foul...

Gasoft and one

準備上HUPU睇箭迷叫春同比人撚

曼巴精神

未企定都 off foul

呢球吹pau點睇

好似真係企定左

谷收視挽留觀眾

呢球2+1定off foul差好遠

五五波我覺得

咁都吹進攻ＦＯＵＬ？

好主場雞下喎

界出面閘實

未企定

夢回TMAC，我爸爸問我怎跪了

但都唔算太實

今日毛巾仔d命中

pau起跳 capela先企番出黎

Double team harden

但係佢飛起左啦喎 唔係計邊個motion起動先架咩?

JH TO 熄得

好彩green 突發回春

呢球真係55波
佢岩岩腳尖掂地 ..

戇鳩 第一場刺攻防都俾人食住
你擺明冇睇波
果場雙方對戰既水準就好似nba對發展聯盟既球隊咁 刺係果場真係成隊垃圾

你快成個play 唔好劇透

箭mola

yes

火箭d全場防守真係得啖笑
人地一個長傳就破哂

MVP

Mills埋齋

咪係

仲jump ball

我刺

mills dagger 3

PB呢條撚樣真係⋯⋯

刺 Parker

癲狗傻左

尾彩毛巾

絕對唔係
火箭既進攻9成係由harden同底打pick去發動

第一招過pick hand check即foul
刺班球員單防好 唔會犯錯

第二招交出去射三分
今場好多球harden真係交到出去 所有射手都無wide open 呢樣刺既防守好恐怖

第三招alley opp
今場完全無 gasol lma守得好好

所以得番第四招harden夾硬鏟上去
呢樣係刺唯一守唔住既 但harden有時都一定要交出去 因為班射手射唔出手感 好撚大鑊

係咪又話自己係LP

癲狗發癲係正常

PB阻人收工

Lp慢是常識吧

anderson

要燒春袋

Mills跳都唔撚同你跳

屌我以為完得熄左

第一場係刺急左打快左，先食正火箭果瓣，係馬刺命中率真係差先有得賴，果場咁打馬刺都大機會輸
利申:刺撚

Trade TP啦

seriers tie

撚知你睇到邊咩

我話快成個play個個
之前個平安一樣話自己係LP
但係快十幾秒

lead 1 tie乜鬼

Tie 你老味 2-1呀

睇黎至少有GAME6打

Lma keep住唔該！

呢兩場刺節奏掌握得好好
火箭幾乎無打過自己節奏

今場nene同anderson

無睇開頭Murray 交到貨嗎？

LMA返生守到Nene無啖好食

交到

學費

話時話當年刺打太陽係點打
（唔好講咩黑個D先）

點解唔見左dedmon

差 肴晒底

出番家嫂擺明同你打慢波，加埋可愛第二場check番基石

比pb偷左幾球 波都唔敢控

CJ兼職分析

tp攻nash

TD

今日冇LA攻防交到貨一早收左皮
KL反而表現一般

幾球都控控下比人偷算啦交學費啦

新仔水平

on9俾人圍剿

Game 1果然係波波讓賽姐

可以同太陽鬥攻

真係睇Leonard幾時攰到表現跌
咁樣打法可能贏完火箭
對勇士個表現都會直線下降

其實打熱火果年beautiful basketball前咪又係iso多，咁多年其實都無咩大變，係果年丁死人
而家咪回歸iso，打可愛同lma 另類雙塔之嘛

有啲球王nerf
不過後尾buff番

kawhi reb and ast都係全隊最高

變陣未 dma

純粹負責交第一球

Pg mode

唯有速龍不負眾望落後零比三

淆哂青

咁防守呢

其實今場已經覺佢有d累 d手感已經差左d 好彩pau,lma,屎綠,mills輪住carry

唔攰都冇得打
唔使咁快戴頭盔

Leonard日日都練波 佢真係唔識攰

個年老野大爆發
可愛大鎖

出Murray好過出mills啦正選黎講，郁後備火力大件事啲，對波波黎講。
出得mills，邊個可靠出黎扔三分?唔通forbes咩

燈咩啊
波波唔比贏game 1 呀
馬刺4-1 啦

垃圾

就算唔攰都跌啦, 湧既防守高柒箭幾班

見佢正負值全隊最高想知點解

回歸以前問題係以前係TD ISO
依家係可愛
當初玩個套就係因為TD退化
但家陣你你粒星又比唔上以前
玩ISO效果我就唔睇好

生日做咩？
練波

BTW 點解冇打點佢既？

因為佢在場個比數lead緊

講真拖慢節奏可以拖得幾耐，要贏唔係唔得，另一隻塔要交到多啲貨。
成日話防守緊要，但第二球星都要搶到分先得架

今日前面兩條契弟竟然做到野

lma今日抵讚 上半場有段咬得好緊 佢攻守都交到貨

綠屎同LMA

Kawhi:有番隊友呀

agger
而且leonard球王上身都打唔贏湧啦

kawhi係無上埸咁痴線姐
未到一般掛

唔係有無得打
係表現問題
依家Leonard進攻佢做最大中心 無咗tp責任更重
防守又要好多時守住對方王牌
以前第一代既騎士LBJ都識係防守偷啲位抖呀大佬

今晚唔使上吊

簽得lma睇左兩年，佢都未係好配合到傳導籃球，搵個好啲醒啲既家嫂又慢，波波咪打番iso囉

兩個都慢

比人狂switch就玩完

火箭同馬刺都係俾勇屠

毛巾仔三分10中2

ref救左佢+火箭咁岩自己柒緊

你睇有左lma之後，成日畀人switch完空晒扔三分就知，成日兩個人撲波吉左一件出黎而佢地畀人射撚完先知吉左一個

唔攰都可以表現跌
人地防守咁勁

屎綠都仲係屎屎地

Lma今場叫迴光反照

腳步太慢

pick n roll 既防守真係好高深

第一次騎士我皇都係做埋ACE STOPPER
拎我皇個身體質素同可愛比其實有D唔公平

同腦筋問題囉

佢最後兩球三分最關鍵喎

仆街攞我皇黎比比咩都好都唔係好公平啦下話

有時睇佢幾嬲，明明大大份，pump兩野就fade away算

Pop+d antoni:歡迎黎到我嘅思考領域

除左wb 邊有人身體質素可以同lbj比

入到西決既話已經猶如奪冠
諗咁長遠做乜

第2場開始馬刺防守少左SWITCH,會經PICK後面禿返出黎
或者底會上黎阻一阻哈登運球等防守者升返上黎守,再即刻跟返ROLL IN隻底
少左見到LMA同家嫂俾人撚狗

字母

HUPU班箭迷都有今日囉
當年瘋狂抽WB50分3雙輸波
今日比人抽返轉頭

自己0+3得益就合理使用規則
馬刺DRAW就黑哨、唔公平

睇今日第四節完全唔會覺得佢32歲

體能怪物

怕乜撚 二輪遊 第一pg已經投奔初夏
基石準備玩big ass 下季又鳩足一年

吾皇萬歲

因為當年姚明, 好多大陸仔撐火箭

大陸好多勇迷

有邊到唔多

兜個screen出返黎會好易俾人有空位射三分

成日居里

猶記得你講過火箭打勇士46、甚至55波架啵
目標淨係二輪咋咩

係撚我

大陸最多一定箭迷
勇騎湖刺加埋都冇箭迷咁多

首輪已經怕過唔到okc

上埸咪一樣比人射到成面都係
今埸火箭手風唔順

當年明哥既影響力

OPPS
記錯，你應該係話勇士守唔到基石

其實馬刺季後賽重點係green，只要佢進攻唔係太食屎，馬刺都叫仲有幾大競爭力，佢食屎就真係打得好辛苦，因為佢防守好唔捨得換走佢，但有時open shot唔入真係好洩氣

GDP

唔係
重點一定係Lma
Green進攻唔食屎只是bouns

你係咪認錯人
我一直睇低火箭 打得幾多得幾多
只要唔傷就得

事實，其實畀人射既空間一直有，只係人地入唔入既分別。
有時見到switch得勁差要manu由paint撲番出三分線真係心到痛埋

下場harden 大爆發
2-2

咁lma要好似今場咁穩定拎到20+，咁green就有本錢食屎
同而家大勢三分，green open shot唔入真係想嬲架嘛

r撚哂頭lou will得十分鐘 波又無得key
打多d啦

當年食住姚明條水, 不停係大陸做宣傳

Green比盡你再準都係15分場
但Lma打得起有20+再加上內線壓力，爭好遠

追夢 ai 守基石 輸到仆街
早兩年追夢 協防已經好好
今年單防進步都好大[
基石輸到仆街
我讚緊勇

其實邊有咩宣傳過最多咪著下簡體字波衫二輪PICK下個大陸仔咁啫
而且佢宣傳都冇用啦因爲賺埋都要分俾全聯盟架

Post14

拿不過好老實
依2場火箭搶輸好多5050波
依d係心態問題多d
跳第一下未搶到，第二下已經好似唔想搶咁

姚明同t-mac果陣好睇多
而家下下一埋去就foul射ft

以前最強防守守到我皇0AST真係好勁

上年對雷第一場既Lma去左邊，要講迴光反照係果場
我仲為lma果場後終於知道自己咩角色，但可能佢真係好似之前睇雜誌咁講，心靈質素唔多好，今年就番畀可愛唔敢自己黎
利申:Lma迷

see you in houston

當年既姚明霸氣到

重點就係好似shaq咁講，真係場場20+囉

成段 讚緊追夢 都唔知做乜春

火箭要贏得返，首先係NENE要內線打得開
其次外線三分都要去到正常水準
HARDEN爆唔爆到分反而係其次

溫書先 今個post算係幾和平
個個已經諗全猗勇對決

勇就一定入撚緊FINALS
東部我覺得塞/巫未必輸騎

其實nene有mid range 應該放棄3分or paint area戰術 由pick and roll做起

魔球啊點會射中距

打左成季魔球理論，好難話依加先黎轉喎

因為無人get到你踩緊柒箭話同okc都55波

最多咪game7 老實講 決賽唔係猗 真係同直接送champ比勇無分別

lebron今年32體力仲keep到係咪關呢部嘢事

好似撒亞人回復個部野

倉多 睇多次 ok?

依樣又真

勝利球迷不嬲最多架啦

睇錯
SORRY BRO

猗入唔到finals，nba可以執笠

唔轉又爆唔入底 比人跟住你個form守 foul 又draw唔到 真係要同對面玩防守 鬥守死對方

扮乜撚

機就好多人會用, 最主要係佢本身體能都好勁
平時有幾可聽佢受傷

哈燈自己射多D已經可以撕開下個防守啦

反而覺得唔洗，成季都係基石發辦扔波大家pick下佢等佢心情好扔畀自己入樽算啦，夾硬搞新野可能兩頭唔到岸
利申:無咩睇火箭唔知season佢地內線球員點打

但騎如果KEEP住依加水準入去打勇
我估計都係4-1就收工
KI同LOVE仲未打得出係東部應有嘅水準

老老豆豆真係睇開波
係知道隊走到幾遠
大飛唔計 成日有意外

同家嫂lma無想像中咁難攻，風格算偏軟，射mid range仲方便佢地留力攻

成日有意外所以都知大概幾遠啦

玩防守唔得啦
2場證明火箭內線擋唔到GASOL/LMA

最大意外河神

總之一定去唔到西決

河氏雙雄+紅撚+Crawford<>譚耀文
diu 5 diu?

如果柏加真係有排搞，會唔會cp3
唔好屌ff ok?

抵消唔到佢老豆果下死呢...

今日冇睇 LMA比連登仔屌到回春

鬥守 唔好undersize 基石守gasol
我以為mcfail返左黎教波

但都係去唔琴blazers個態

而家成舊肥肉咁

根本應該繼續鳩轟，馬刺守得幾多，有時進攻又死火倒水

香討火箭人: 基石守low post nba top 5

第2場都勁
不過個場最後都輸左（落後1分green偷到波manu單刀橫傳比mills射quick 3)
之後lma就。。。

睇人 11年已經衰過比lma
重複犯錯

真係以為佢開竅仲諗住佢終於大師兄番黎，但呢季可愛又勁左，佢好似又想就佢咁

唔比人橫掃都偷笑啦打7場

係叫好過上年d眼神防守咋
top 5....由尾數上黎呀

lma就可愛

魔球理論掛

gasol 最有價值 高位策應

Murray係馬刺未來基石 搞好耐會趁機比多啲機會佢打啦 好似今場咁
Mills係用黎接gino班 未來第六人 除非特別情況 都唔會打正選

我都撐正選出Murray，當年柏加都急上陣即上位
所以cp呢啲算了

mills要過10m啦出年
唔知留唔留到
unless manu退

咁佢用undersize 追分
pb lou gordon hd anderson
season都用過啦 你咪拉一個高佬出黎
aizra 想高d 用呢件

依家跟住人地打 已經輸左

咁你要引馬刺班老鬼跟你節奏一樣唔容易
仲要已經有第一場呢個前車之鑑既情況下

馬刺對歐洲球員薪資控制有一手 無乜邊個會比真係大約

Ryan Anderson係唔係應該讓位俾DEKKER呢

衰在dekker季尾先傷
而家岩岩復出唔敢用

但呢個係澳洲

要取捨架啦
刺冇人手冇本錢可以守得哂人地玩pick

上輪雷霆switch完Gibson都仲跟到harden一兩步
快艇DAJ又跟到Hayward
勇士除左C位(死亡陣時用埋GREEN),switch完一樣對得哂

你叫家嫂同lma出到3分線蹲低少少都起唔返身啦
對位俾harden撚幾下顏射3分/鏟入去引到其他人夾,harden就掟alley oop/傳去weak side 3分
第一場俾harden咁樣撚返黎

第2場到而家為止減少switch,防harden既舉手同硬過人地pick繼續跟返harden,或者消極d係pick後面兜出,不過好彩係harden 想draw foul到唔記得點射3分唔算好準

manu spare幾多，仲有dedmon

射波唔準 開完刀

有智力走位

點會唔輸，係睇下偷到幾多場

btw harden playoff之後除左 ft數
其他數據全面下跌

佢年年都係咁架啦好似

屌係喎

直接決賽騎對勇啦 搞咁多野

睇mda博唔博
下場輸 放暑假啦

跌得好甘

其實波波當初揀lma 番黎係咪己經係一個錯

boris diaw 果種靈活傳波型4號先最夾

如果去到2-2好大機會搶7

話有就有咩
個陣係TD要退咁點都要揾件有番咁上下做過渡
而刺有出名FA肯黎已經偷笑啦

上年diaw係咁傷又無左得分能力 空哂三分唔射 比我都掟佢走

變到就game7 不變比人in 5

今年騎士應該唔夠勇士抽，不過睇占士爆seed都值

正常啦

強度唔同

睇佢比勇士打到爆shit咋?

都唔算係錯
Td退
個時市場得lma同白熊兩個頂級內線
白熊永續熊仔嘅幾大都all in lma

應該話就退

Love 跟唔跟副KD

我就話lbj會對位kd啦

如果騎又贏
我相信又會比人bin好耐

冇可能啦
差成2班波牙青

上年勇士就真係俾佢打shit了

我覺得頭三節lbj都會留力進攻個邊

好難講
55波打和啦！

頭3節搵love哥守會唔會未到半場已經輸緊廿分

頭兩場勇士主場，騎應該執番一場

用lbj守kd
我係湧一定強攻呢點燒lbj體

love哥重要性上年final最後一分鐘守curry已經證明好多野

占士體力接近無限
好難打
除非熜冷氣

在今天暴龍和騎士G3大戰之際，有暴龍球迷PO出自己精心製作的助暴龍贏球的利器─巫毒小人。從照片中可以看出，這位暴龍球迷做了3個小人，從球衣背後的名字和號碼可以清晰看出來，這就是騎士的三巨頭：Love、LeBron、Irving，它們全都面朝下，有的人腳上被綁著牛筋一樣的東西，有的手上似乎被釘了什麼圖釘。背景則是一張摺疊成波浪形的印有「北境之王」字樣的紙片。

顯然，這是球迷為了幫助暴龍贏球則動的小腦筋，給騎士的幾個巨星們「扎小人」，希望藉助這些巫毒娃娃的力量，讓騎士巨頭們狀態低迷、發揮失常，最終騎士輸球。

留意返無一隊試過對住同一個對手係final連勝

公牛........

塞爾提克：Isaiah Thomas至少有三顆牙齒受損

結果登返轉頭

根據《Fox》所公佈的排名顯示，在過去一年裡，NBA球鞋簽名鞋銷量榜排名前五的球員按次序分別是：LeBron、Irving、Curry、Durant以及Harden。

估唔到艾榮排第二

簽唔到lma 個底真係任爆唔嬲
同埋 冇諗過lma 今季好似唔識單打咁
好想其他球員失準 大敗多場比火箭一巴車撚醒lma 話比佢知要佢單打做得分點 而唔係打到依家咁

kt

刺兩隻長人都要打一大四小咩玩法 手風又唔係順
Harden守LMA

有無數字睇下

我諗lma打湧會比人拉打到仆街

d腳步跟唔跟得切
勇士咁撚快

而家既Lma 我覺得
遇到draymond green會被守死

agger 對super star比佢射死都唔好比佢帶起其他role player

我最中意撚d長人.

冷氣

Lma攻得番嘅
真係幫輕kawhi好多

有無師兄諗到方法限制吾皇

Green Kd iggy 輪住守

咁快諗打我湧贏到基石先啦

加多個barnes

輪姦

咁輪法會到love同jr射起
mark開吾皇轉mark第2個會唔慣

bench仲有一堆炮
mark隊友等佢自幹可能仲好

無睇到
第四節做乜搞到咁

速龍今年簽既人全部都係針對騎士黎簽，
仲簽左d 防守苦力黎mark lbj, 都守唔住
今季lbj 俾我感覺係識得留前鬥後，佢唔怕你頭三節d 人有幾勁同幾hot,
佢自己頭三節儲夠力，第四節一開波爆一段拉開左你已經無得追 仲要佢今季d 三分好似開左cheat 咁
如果打boston, 我諗騎個戰術一定係不斷用pick, 將lbj 同it4 打錯位進攻，好似上年打勇咁
另外討論下刺對勇既話，kawhi 可以守邊個好過
刺無人對到位守curry, kawhi 一係要守kd, 一係要守curry, 仲未計klay 突然間既爆發，勇個邊可以用kd, green, 二姑輪守kawhi

7成占

iggy對lbj多
kd留番d力係攻

mb冇咩戰術應該死操正選+大技5小
klay對ki
curry對jr
iggy對lbj
kd對love
green對tt

遇pick就switch 除左curry之外
green同kd守尾門協防
包夾就睇射手起唔起到q

睇番啲球評都係咁話
簽tucker想攞嚟mark james
ibaka補底

但james留力進攻
防守以前佢會去 mark pg，derozan
even derrick rose都試過第四節變佢mark
今年都係係後面等偷波打快攻

刺有時用屎綠守kd
KL守curry
但刺會守唔到勇既pick

勇單防勁既人好多 KL應該被限制得好勁
LMA打唔入green 除非佢肯多d轟入禁區 唔係做turn around jumper

不過首先刺要搞得掂箭

上年都試過比green 守到一棟都冇
仲洗講今年

諗起今年表弟打爆鳩屎綠打到佢要叫人幫拖夾佢

switch唔switch到要睇人地防守策略架 bos可以遇pick唔switch過pick

同埋it對位應該守最弱個位 應該係jr/kover/iman 如果佢地個日手感唔好冇3分直接包夾lbj 好難錯位

bos咁多後生仔 甩左可以用運動能力去追返甩個隻

btw 上年勇係太迷信自己遇pick就switch 加上Ai curry有傷運動能力慢左就開始跟甩人

對比起curry 更加驚kt kd green
寧願放手感仔鳩射燒體好過打得起團隊波

green dpoy

外線得kL一個點 應該比klay kd iggy輪姦 仲有mk仔+Livingston頂下

我勇奪冠真係零障礙唔係講笑

吾皇一個打爆

得我皇有機會

吾皇追魂block真係block到人驚

頭兩場實偷到一場,
騎應該嬴4-1 / 4-2, 睇下我皇想踩場捧杯定係返主場先威威既姐

單對單真係無人可以完封我皇

發覺raptors 守吾皇仲好似以前咁退後三步守

條友真係拉都拉唔住, 就算夾硬hard foul實輸埋and 1

快得嚟又大舊
希望再一次見到呢個畫面

仲要3分都有埋 罰球又準返 湧用kd 二姑 green mk輪住守都限制唔到幾多

而家拉mismatch post up 爆死對面

希望班隊友正正常常, 咪陀衰家就得

其實kd對占士成日輸係輸乜
熱火thunder個陣明明似互爆
但有時kd又會被守到

果陣harden 隱晒形
得wb爆到

not final

只係講咁多次season對位

【場外新聞】缺席球隊會面後，其他球隊查詢交易Porzingis的可能性

在賽季結束之後，紐約人的大前鋒Kristaps Porzingis缺席了與球隊籃球營運主席Phil Jackson與及總經理Steve Mills的季後會面。根據ESPN的消息報道，在他缺席了這次會面之後，紐約人已經收到了來自幾支球隊的查詢，希望探索交易Porzingis的可能性。

根據來自球隊的消息，對於球隊在今個賽季混亂的運作和各種流言，Porzingis顯然感到受挫折。他曾經多次表明願意留在紐約，不過大前提是：他最重視的是贏球。然而，在Porzingis加盟紐約人後的兩個賽季，球隊已經吃下了101場敗仗。

目前仍未有消息指出，到底這些交易的查詢有沒有進入更深入的討論，但要拿到這名被視為紐約人未來基石的大前鋒，相信其他球隊也要交出相應的交易籌碼，才能夠讓交易的談判開始。

至於Porzingis在缺席球隊會面之後，就沒有與球隊再有任何面談。在上個月底，他回到了祖國拉脫維亞，並打算為國出戰今個夏天的歐洲籃球錦標賽。

消息來源：ESPN

睇下吾皇既體力可以有幾癲
如果磨到佢無乜力
吾皇會選擇射波
到時就易搞

佢同安東尼走，Ｄ ＲＯＳＥ又走，ＮＯＡＨ就。買斷啦

最好多幾個ＰＩＣＫ，咁就四角戰術都打到啦

所以我一直都覺得西波龍只係理論上克制到，思路無錯
但實際上foj邊係呢班role player可以守到
更何況核心嗰兩兄弟…………

咁上年呢

一個block 咁多人

吾皇今年要留力

等打勇士先全力守居里仔

速龍係咪都應該拆件呢
唔係話重建
不過trash bro其中一個換個similar value既一線尾有無得諗

Ddr換唔出啦

頂多咪唔續蘿莉

清睇下街場啦，個個唔係Kyrie 1就2

東岸幾時先出到隊夠騎士砌

Ddr Lowry 打法太似
一定要換走一個

平呀嘛

ua又七又貴

如果curry仲係上年咁柒下柒下 後手傳炸彈 冇手感死射3分 可以收皮

冇curry都有kd
勇champ真心係100%既波

就咁睇佢打法有太大轉變

仲有淫K 毒撚 廢鳩 二姑

有無ching同我一樣堅定不移著d.rose

每一對都堅持難著到仆街兼好撚要柴

唔計FF無咩可能的野,例如FF AD , 小寶去塞

真係諗唔到,就算Jimmy ,Pg 或KD其中一個 TRADE 塞都唔夠打

勁難入

josh smith去騎，即刻變55波

上年都有
而kd playoffs關鍵成日隱形

做乜依幾場Kawhi啲助攻多咁多，又學人轉全能mode?

未剷已經俾人夾

上對nash，而家cp3

終於諗到76人有機,
如果Embiid打到 + Ben 預期表現 (至少 13+5 +6+)

Embiid

健康打完一季先講

箭既狀態浮動得真係大, 上至騎勇下至拓柒, 無次係穩

利申:箭撚

唔關事
係基石開始俾馬刺睇透左
佢上唔到線同廢左一隻手一樣

左手不只是輔助，LBJ竟在第三戰中練習左手投籃

Cavaliers又屠殺了Raptors，而LeBron James輕視他們的念頭也越來越明顯了，除了曾經連續在同一個點連射Serge Ibaka，更有在遭防守時，在投籃前先做了一下罰球時的慣例，好像把在對手面前投籃當作在罰球一樣順手。今天他又有把這場比賽當作另一場練習賽的跡象，而練習的項目推測是左手投籃。

上半場時就用左手投了一次，下半場也用左手兩次。

我皇

係唔係都4-0俾啲挑戰自己

新技能get

佢打西波龍用左手唔係用頭射波已經好俾面啦

東岸班垃圾係咪要等吾皇退休

西波龍:唔打啦！唔打啦！都唔好玩既

去西岸磨練下再番去鍊過啦

Powell以為自己被換下場，詹皇一把拉住提醒不是換他

5月6日，騎士在客場115-94戰勝暴龍，取得了3-0的大比分領先。James再次統治比賽，16投9中，16罰15中看待35分8籃板7助攻，他在第四節爆發拿下13分，直接把比賽打進垃圾時間。

雖然作為對手，但是LeBron James與Powell還是擦出了不一樣的「火花」！

比賽死球時間，暴龍球員Powell以為自己被替換下場了，而這時在一旁的LeBron James一把拉住他，提醒他不是換他，隨後兩人也閒聊起來。

雖然是個小小的舉動，但也看出詹皇的球品確實很好，同時在這麼高強度的比賽，不僅要處理球隊的問題，還有空關注對方的輪換情況，令人佩服。

吾皇真係打到好輕鬆寫意

想限制吾皇？
一係學馬刺 可愛+鄧肯
一係等騎士傷哂
15年playoff 用green，一哥，佛祖輪流消耗
今年宇宙勇鋒線咁猛
一定鎮死吾皇

磨練? 西岸有邊隊我皇未嬴過

吾皇32歲仍在變強的秘密：主動改變

大愛包容
吾皇萬歲

睇天兵 麥基

小牛

東岸就好似Ｄ ＧＡＭＥ 咁，比怪佢提升實力。

重建啦
出年司機都唔知打唔打

小牛自從finals之後
呢五六年常規賽
次次都畀吾皇打爆

東岸盡帶黃金甲

Final 100%勝率

東岸全部都係吾皇既私家雞肉便器

公牛好似剋騎

叫東岸打淨一隊先打吾皇種子隊啦

好心東岸自己組隊聯合軍反皇啦

Playoff就唔同玩法

常規剋定PO剋先

我地馬刺唔會過唔到火箭啦

如果唔係班豬隊友, 根本無得打
常規賽俾你嬴哂又點, 季後賽完全兩回事
睇黎我皇真係要去NFL證明自己

玩大啲，吾皇去西岸
東岸仆街都唔撚掂

吾皇去西岸一樣玩晒

咪等於以前西冠=champ

去西岸做乜 除非有全盛oneal 訓住都撚

拜「球爹」Lavar Ball大嘴所賜，球哥還沒進聯盟就已經成為了評價兩極的人物。

但眾人的看法，並不影響身邊朋友如何看待他。至少他的前大學總教練Steve Alford，對於這名弟子更是只有正面評價。

「這傢伙從一開始就注定是那種打一年就走的球員，儘管如此，他每天還是會去上課，做他該做的學術，社交也不會忽略，做什麼事情都無比準時，非常有禮貌。」Steve Alford說道：「從來沒有對我或是一名助教或是一名隊友有過任何衝突或是不敬，他不比我執教過的任何一人差。」

去西岸成班怪獸等緊佢呀

今年吾皇玩post up 真係好難搞

真係多謝佢老豆

傳導教係果年，佢搵人接td搵個lma iso無錯啦講真，當時計

因為打傳導點都隊波老，唔夠快同體能

一double team 扔出去一堆3分炮

當然如果今年睇嘅
白熊會好丁好多

收皮啦第一場咪火箭炒到馬刺仆街

唔switch好呀

幾個禮拜前啲人仲講緊raptor狀態好
同騎士會打到七場
騎士季尾差就話今年唔會catwalk到final

但playoffs就係playoffs
flip the switch

之後炒番場
獎門人：打和～

我唔係咁睇，上年第一場打勇畀追夢守到佢無晒面，之後撞下都打得幾好爆到追夢
man up!!

吾皇一到po 就唔同level

過到火箭再講
火箭會煩緊點俾harden上線

怪獸再加怪獸之主
其他咪又係含撚

今年吾皇個態算近年來最好

一定要bomb入底要高舉黎打 今年增左磅但都唔用身型

朕來也

醒神lma!!同

下場銀仔知點做

佢入post唔入block位打撚

真
今季po mode真係無弱點

得分，三分，steal都好似係生涯playoffs最高

但出太耐驚操過龍，雖然minute高得嚟係輕鬆嘅

炮台隱憂就係得love同jr，有時傳到wide open都把握唔到

講咁講，但到而家我都覺得lma都算係咁，只要佢心理硬淨啲。
同馬刺有咁大粒fa去真係要丁啦，當時計打iso

下場俾佢哋任射攞返自信

明明增左磅，睇得出係猶豫唔敢，無信心

foj要走線避公牛

剩係ki同korver都射鳩死啦

諗爆頭
爛船拎紅撚大哥
換到安東尼
竟然唔換

講真騎咁多枝炮求奇一個果日射得順就搞掂
多點開花只係bonus

入文件

好似係話紐約人嗰邊唔肯

最驚係kyrie
呢排打得麻麻
成日無手感

我皇今年個數據仲癲過上年

話就話猗走線 但其實分別唔大 最多咪俾人偷一埸

都唔知好定唔好

過份倚賴吾皇
一無左成班就唔識打波

泡泡龍每場輸嘅分仲多過溜馬4場加埋

Sources on @TheVertical: Atlanta will hire new President of Basketball Operations; Budenholzer, Wilcox will remain.

記者問MIKE BROWN:你會唔會買一對US$500，來自未肯定入NBA嘅大學球員波鞋俾仔女
MIKE BROWN:

公鹿應該冇龍咁柒

[url]TROPHIES : Season 3:
呢個channel keep track住占士同green
幾好睇

上年個集[url]TROPHIES: Season 1:

溜馬好多場都睇落有機會贏但係衰收尾
而泡泡龍係真係垃圾

詹皇G2轉球投3分惹爭議？前FMVP：太瘋狂，換我會把他推出界

在騎士隊對陣暴龍系列賽的第二場比賽里，James在Ibaka的防守面前兩次像訓練那樣在手中轉球，然後出手命中三分。這一球直到現在仍然在網路上被熱議。

「如果James兩次在我面前轉球，然後再投籃，我想……我愛James，但我想當時我會吃到一個一級惡意犯規，」活塞名宿Billups在接受媒體採訪時如此說道。「我會用力把他直接推出邊線，來吧，這真是太瘋狂了。」

此前拓荒者隊的得分後衛McCollum也對這一球發表了看法，他援引了一份球探報告，認為那一球James更應該持球往內線突破，畢竟那樣對暴龍隊的防守打擊更大，而不是在邊線直接強行出手。顯然，McCollum是在理論上來否定James如此霸氣的一球。對此，Billups表示同意，但顯然他更願意為此吃到一次惡意犯規。

「是的，當他第一次在手里轉球時，我會壓制我自己，但他不能再在手里第二次轉球了，如果他真這麼做了，我會把他推出場外，就是這樣，因為之前沒有球員這樣做過。」現年已經40歲的Billups如此的說道，同時，他還表示當他看到James傲慢的投中那樣一記三分時，還能毫髮無傷的離開，他感覺有些不可思議。

一位球員吃到一次一級惡意犯規，會給對方一個兩罰一擲的機會，當時James投中這記三分球時，比賽僅僅剛進行到第二節，而暴龍隊也才落後騎士隊10分而已。所以Ibaka的冷靜是可以理解的，只是暴龍隊最後還是以103-125輸球，而James拿到了39分，並且在三分線外6投4中。

Billups職業生涯中與James最為人所知的一次交集應該發生在07年東區決賽的第五場，James拿到了騎士全隊的最後25分，獨自帶隊打爆了以防守著稱的活塞隊。至今仍然有人認為那是James最偉大的比賽之一，而Billups當時就在那支活塞隊陣中。

想睇字母block 7 吾皇

點解西岸班友唔黎東岸，既然東岸咁易打?因為知嚟咗都贏唔到james囉

搵幾粒星組軍打吾皇啦

依樣真，占士入頭八是但一隊都肯定至少二連霸

對塞/巫咁玩應該打硬交

轉下波都唔得唔怪得之前有人話curry無品，個標準定到咁高

佢轉完唔入就話佢柒 玩野姐
佢轉完又入 你真係吹佢唔脹

我諗花式籃球年中唔少人打架打死

professor dum人個頭跟住再shamegod通你坑渠再切西瓜再入

個啲咪要被人打死

呢個係伊巴卡問題喎

純粹係啲人睇我皇唔順眼咋話

如果東岸一齊組隊對抗吾皇

C: Whiteside
F: 字母哥
F: Paul George
G: John Wall
G: Isiah Thomas

有無得打

轉波好似手感好d

真，入拓柒有2支水槍係外線都真心可以贏湧

調轉睇丫

如果大飛同騎士打
你覺唔覺得騎士穩贏

訓住撚

我真係唔覺

成隊大飛搬去東岸年年都頭二打東決啦

騎士會贏

首先要炒左文件

雀屎都過唔到算啦
都話睇咁多年 大飛戰術都不變

撞牆同IT真係可以同時打雙後衛 ？

我覺得大飛點廢都穩過溜馬，鷹隊，公鹿，速龍呢堆啦

JB做SG
Wall同IT是但一個走

主要係東岸SG無一個好ge人選

真係唔覺得大飛勁過西龍

入到playoff 唔傷再講
今季鷹隊 係差 溜馬衰教練
其餘兩隊 唔差得過大飛

wade老就老左d

DDR

點解仲有人撐大飛
老實 除左cp3值得尊敬之外 其他個d算啦
BG愈射愈出 無曬當年殺上籃無人能阻ge力量
Daj 罰球屎唔洗講 防守補位協防block shot都每況愈下
Redick d catch and shoot完全唔可靠

東岸要大城組明星隊
不外乎New York Boston比較有號召力
New York兩隊都咁柒
只有睇Boston未來有何打算

DDR 係得regular season勁
Playoff一係幾分一係30分
對住吾皇又無曬信心

費城同華盛頓個都會區一樣唔細
問題係東北部D城市競爭太大
個到D MLB NFL個D隊隊隊都係猛料
所以係就大球市根本反而係分唔到好多
仲講咩組明星隊

pg以前打sg
搵melo打sf

唔熟呢d 咁點解吾皇可以收納咁多人組團 全部人最低薪?定Cavs班主實在太有錢?

係睇安吉會唔會用 d pick allin
睇個勢 唔會

其實成日話球星唔過東或西岸
係咪唔係話過就過
有家室有仔女搬太遠可能好麻煩

咪搞 melo呢個毒瘤 有佢一定輸 Melo個人技術完全無問題 但只適合打街場one on one 5人籃球唔啱佢

如果係奧運MODE咪得囉

聽日又到我出場
估下邊個carry me
定係me carry人呢

東區就只有兩條路
加入吾皇同輸俾吾皇
實力係到又點會冇人特別係痴冠老將去
呢個反而唔關球市事
反而因為城市問題吾皇要留人都要俾多D錢
唔係點得黎全NBA人工最高

咪咁啦
有melo喺度唔用咁哂
knicks係球隊問題
由佢單打都好

費城窮喎

神隱

melo夾wall應該唔差
你見佢同有組織既pg夾都打得幾好

好想melo打返起

must

又想講無限金錢？

巴打成個playoff都燈得好落力

Melo clutch 單打mode

在昨日進行的勇士和爵士的G2交鋒中，勇士大將Green左膝蓋受了一些傷，他曾在地上長時間躺著，後來回更衣室處理，之後又繼續比賽。雖然這個傷沒什麼大礙，但是Green有可能缺席G3。

Jazz偷唔偷到一場

如果green唔出既話

冇左ki同love,我皇好似解放戰力咁

談到三分潮流何時開始橫掃聯盟，LeBron還吐槽了Duncan：「我不知道哪年開始的，但Duncan退休幫了大忙。和那個傢伙競爭了很多年，我們實在太難擊敗他了。我認為當球隊找到開啟球場空間的方法，為能投籃的球員找到機會，意味著你就會投更多三分。」

「我兩種球隊都經歷過，我曾在幾支三分不好的球隊待過，也和NBA歷史最好的射手一起打過球。我不知道哪年開始的，當我07年和Tim打總冠軍賽時，他們每場比我們多投10次三分，我們投得不多，但到了2012年的總冠軍賽，比賽已經完全不同了。但具體是什麼時候發生了改變，我也說不準。」

DeRozan去年和暴龍簽署5年接近1.4億美元的大合約，本賽季又入選東區全明星先發陣容，按理說，他應該已經是聯盟最頂級球員之一。但一直以來，DeRozan始終沒有摘掉偽巨星的帽子。從今天比賽前三節36分到末節僅得1分，從季後賽首輪第3場8投0中再到東區準決賽第2場11投2中僅得到5分，DeRozan狀態起伏之大，配不上巨星稱號。

呢條友算啦，常規賽中距離真係幾準 去到po收得工

有無人可以講下mda係紐約打咩戰術 點解一直咁沉

我覺得佢幾勁

但打po廢咁冇用

P & R ？

除左KI,LOVE 其他所謂全明星 唔係35+都30+
FRYE 34, Korver 36, RJ 37, JR 32, d.will 33.d jones 37
臨老退得休個隻 較為後生既TT同KI 都係騎士自己DRAFT返黎
唯一一個後生有潛力又唔係騎士本身既可能只係得IMAN
克里夫蘭一直都唔係大城市 當佢有JAMES既時侯 都只可以吸納老兵(想一嘗冠軍夢個D)
無JAMES既時侯唔洗諗啦 咁你話班主又點會唔肯出錢 拎一次冠軍個個宣傳同收入都值得啦
克里夫蘭騎士係03之前根本係NOBODY

季後賽7勝0負獲三項歷史紀錄 你敢相信這是32歲詹皇？

5月6日訊 騎士客場和暴龍展開半決賽第三場較量，最終他們以115-94大胜對手，總比分3-0領先，LeBron James此役出戰41分鐘，16投9中拿到35分8個籃板7次助攻。他的季後賽出場時間達到了8677分鐘，超越Kobe（8641分鐘），升至歷史第3位。季後賽進球數也達到了2047球，超越歐尼爾（2041球），升至歷史第3。在季後賽前七戰中，James拿到240分，追平了2008年的Kobe。在季後賽帶隊7勝0負球員里，James場均拿到34.3分，創造了NBA季後賽完成7勝0負的得分紀錄。這是LeBron13次帶隊拿到3-0，追平鄧肯，同樣位列歷史第一。同時，詹皇也是歷史上首位在季後賽前七場拿到至少240分50個籃板50次助攻的球員。

其實Playoff真係有佢既問題既 我都覺得籃球某程度上真係屈身型,
個人能力既話就咩運動都可以屈嫁啦
不過如果你鍾意睇籃球, 其實一D戰術走位都好好睇
點樣可以10個人o係咁細個場都做到空位出黎, 其實都幾有趣

不過我依D都係得閒睇下波, 打下衛生波/比賽咁
9up下算

Kobe：現聯盟只有兩超巨一最佳，Curry和杜蘭特難以進入超巨行列

如果說進入21世紀以後大家在說起NBA的時候首先會想到的是誰？我想有一部分的人會說Kobe，一部分的人一定會說是James，還有一部分人會說Duncan（畢竟比較低調），毫無疑問在喬丹退役之後能夠完成NBA傳承的球員也就只有Kobe和James、Duncan，去年休賽期，Kobe和Duncan都退役了，那麼在現役球員除James之外大家又會想到的是誰那？我想除了James之外大家還會想到杜蘭特，哈登，Curry等等這些優秀的球員，不過這些球員在Kobe的眼里只是一名全明星球員罷了並不是所謂的超級巨星，那麼在Kobe的眼里現役聯盟里誰才是Kobe眼中的超級巨星呢？

在昨天TNT電台採訪Kobe時，Kobe表示毫無疑問現役有許多優秀的球員，但是在這些球員里有些是真正的超級巨星，在他們退役之後聯盟會記住他們的名字因為他們創造了歷史，但是也有一些優秀的球員他們只屬於這個時代一旦過去這個時間好像聯盟就不會在記住他們的名字，而在現役聯盟里能夠稱的上真正超級巨星的人物只有兩個人能夠配的上這一名號。

Kobe說的的第一人就是威少，Kobe表示：毫無疑問威少這個賽季打出了超水平的比賽，尤其是打破了塵封50多年的大三元紀錄，還有MVP也已基本鎖定，或許有些球迷在說威少在刷數據，而這一點我比較有同感，因為在當時大家也說我是在刷數據，但是結果呢？歷史還是記住了我的名字，要知道在多年以後大家談論的永遠是誰誰誰創造了紀錄，而這一點甚至比總冠軍還要有含金量。

第二人是：Leonard，眾所周知本賽季的Leonard非常出色，在Duncan退役以後Leonard已經成為了馬刺的新核心，而且他的得分能力非常穩定，與此同時Leonard還是聯盟防守最頂尖的球員之一，而在現役能同時做到這兩點的只有Leonard一人，在未來或許Leonard也將能夠成為歷史上唯一的一個同時拿下例行賽MVP，總冠軍賽FMVP同時還能夠拿下DPOY的人。（Kobe在這一部分還特意提到了Michael Jordan）

當然在兩人是Kobe眼里所謂的超級巨星，在Kobe的眼里還有一名現役最佳的球員這人就是James，Kobe表示現在的James已經把聯盟所有的獎項幾乎都已經拿遍了，而且在33歲還能夠成為聯盟第一人，至於James能夠達到什麼成績或許只有時間能夠告訴大家了，但是就憑現在的榮譽，他已經足夠偉大，名垂青史。

其實32歲有乜咁好j

36歲jordan仲拎緊fmvp先叫勁，foj 36歲個時分分鐘已經要同kobe一樣搞巡禮

上面回錯Post, sor

#曼巴精神

占常規賽個種打法其實有排玩 到而家po先好似認真咁

LBJ超越左Kobe未

超唔超越好主觀 唔敢講

Kobe on9

認真？

36歲唔改打法應該收皮

好似Jordan 變做射手型都有得諗

但我皇咁大隻

恐怖，LBJ近三年東區季後賽僅吞4敗，近3年只有飆風玫瑰差點讓Cavaliers與他吃鱉

在大逆轉擊敗Raptors後，LeBron James和Cavaliers已經有半隻腳踏進東區決賽了，也代表他們將連續3年是東區決賽的一份子。這場勝利，也是James回歸克里夫蘭後在東區贏得的第31場季後賽勝利，而在這段期間內，他們竟然只輸了4場球，意味著他們橫掃了其他的對戰組合。Raptros提供了其中2敗，他們在去年的東決從Cavaliers手中守護了2次主場，這也是目前James最後1次在東區輸球。

另外2次敗仗呢？如果還記得的話，是由另一位控衛MVP拿下的，那就是Derrick Rose。

曾在2011年拿下聯盟MVP，摔傷後已經沒辦法回到巔峰，在不斷受傷與復出的輪迴中，這是Rose在Bulls最後一次精彩的季後賽表現了。他也有一個讓人忘不了的鏡頭，那就是非常關鍵的絕殺跳投。

這讓Bulls取得系列賽2-1領先，也是James在東區系列賽大比分最後一次落後給對手。

如果算上Heat時期，Celtics是最後一支從James手中率先搶下系列賽第3勝的球隊。

而Paul Geroge與Pacers則是在2014東決成為最近一支對Cavaliers搶下首勝的隊伍，這應該會讓Geroge很感慨吧。

我皇體能條件前無古人 可能可以衝到40歳

i mean kobe咁講有d on9
wb唔知串佢定真心 好明顯未係佢所講唯二superstar Kl仲有進步空間 james就一定第一人

個陣時嘅drose真係令人覺得對我皇好有威脅
相比curry無呢種感覺

成日笑鳩串鳩我 好明顯我同kd點都仲好d掛

當年對Celtics 占士開死神mode

唔撚係掛

個場game6真係同piston場game5一樣係生涯代表作

Rose 幾時有領先2-1
定係我親錯
唔係4-1 咩

究竟KD可愛誰勝誰負

睇黎你今季數據一差咗 評價大幅下調

two way player係決定性嘅差别

PO仲要比屎綠搶左風頭

曾在2011年拿下聯盟MVP <-- 唔代表講緊2011年
2015年PLAYOFF靠Rose球打板3分領先場數2:1
之後個場我皇拒絕Blatt個戰術絕殺成功先追到2:2

而個場相信亦都係Rose生涯最後一次發光嘅時候

依一刻排，一定KD>可愛
除非可愛可以贏火箭之後贏埋勇士

不只球員有！ 拓荒者獎金分享給整個團隊

〔體育中心／綜合報導〕季後賽首輪出局的拓荒者不只將22萬（約660萬台幣）的季後賽獎金分給球員，所有團隊幕後人員也能分一杯羹。
身為隊長的當家控衛里拉德（Damian Lillard）表示：「我們將獎金分給所有在這團隊的人，他們也和我們一樣離鄉背井，並且幫助我們在球場上的一切能夠更順利。」球隊將表決獎金的分配，包括防護員、訓練人員等等，都能獲得獎金。
打進季後賽的隊伍都能得到獎金，本賽季打進第一輪的隊伍都獲得了約22萬美金（約660萬台幣），通常均分給有上場的球員，以拓荒者來說，每位球員平均能獲得1萬6千美金（約台幣48萬），而球隊選擇與整個團隊分享。

Rapper

唔撚係掛TOO

單騎贏湧咁高難度

無可否認可愛今年係大有進步 我覺得KD只強1%

wb一輪遊都超巨？
如果超巨好似mvp有分常規同季後賽，咁wb咪常規超巨囉

難度仲高過當年我皇打贏活塞幾倍
贏到基本上上得神台

好彩LMA今日醒返d

my green is not屎綠, ok?
me 柒柒地playoff都有27+5+5 48%+44% 仲要34min內

So as to Curry

Kobe不嬲好似偏心西書 當佢係接班人

超巨唔係單核入final咩

當年我撚屌完金塊再同馬刺打足6場咪supersuperstar

咁近年咪得司機囉

ai lbj

尼克電話接不停 多隊想交易波爾辛吉斯

距離NBA自由市場開跑還有將近2個月，但紐約尼克隊近來探詢的交易電話接不完，但詢問的對象並非被球團視為「燙手甜瓜」的安東尼（Carmelo Anthony），而是近兩季打出尼克新一哥氣勢的中前鋒波爾辛吉斯（Kristaps Porzingis）。

尼克本季打出31勝51敗的東區第12名戰績，已連續4個賽季勝率不達五成也未能闖進季後賽，加上球團總裁「禪師」傑克森（Phil Jackson）與一哥安東尼（Carmelo Anthony）的檯面下紛爭，讓整個團隊烏煙瘴氣。

不過對於球團不滿的可能不僅有安東尼一人，近兩季打出球隊頭牌球星架式的波爾辛吉斯，近日也被報導對於尼克球團本季的氛圍感到不滿與受挫；尤其在例行賽結束後，他缺席了賽季結束訪問以及與傑克森和總管米爾斯（Steve Mills）的面談，也讓雙方的問題被搬上檯面。

已經回到拉脫維亞的波爾辛吉斯，今年也計畫投入國家隊，參加歐錦賽，日前他接受拉脫維亞媒體訪問時說：「我並不想要談論關於球季結束後所發生的任何事情，因為我還不曾與尼克隊連絡過。」

其實早在今年賽季結束前，曾多次表態要長留尼克的波爾辛吉斯曾有些許怨言，主要是不滿球隊長期輸球的狀態以及教練何納塞克（Jeff Hornacek）與教練團間的意見分歧，導致球隊戰術與計畫混亂，讓他直言球員「很難好好打球」。

不過波爾辛吉斯與尼克仍有兩年合約在身，並可以在明年季後提前與他換約，也讓想要得到波爾辛吉斯的球隊，只能透過交易方式。

雙核牙，仲有禾

係

kobe咪唔係超巨

有巨無霸，家嫂

見rondo個助攻第一無左，因為佢正係打左一場
咁wb個得分記錄要幾時先落嚟

常規好似要打夠七成即係58場先上到榜
但po有無人知

其實MJ都唔係超巨

果時我猢如日方中

me playoff都好勁 係final柒 ok

咁打和啦

唔記得係咪巴克利
一個超巨係帶到入final
final入面先係睇隊友
大約 係近年講

你吾系要去臭囡囡o羊

super!!

臭完成個星期好辛苦 now打下nba relax

算係咁
當初預佢靠身體 打到廿八歲
好似朗朗咁
點知撐到三十二，三歲
當ＢＯＮＵＳ

我淨係記得佢話超巨要令隊友打得更加好
所以kobe一定係
內線籃板數字upupupup

遲啲就由傳摌射變左齋傳同射
唔會佢退役後nba會點

鐵王

06 07個已經聽到話咁打法30歲前一定收皮
十年啦
屌你老味

越老打法應該會越似mj

仲有印象流話LBJ唔識射波

速度其實要爆都爆
但係係體力問題

跳就真係無以前咁癲

咁點解以前騎士1.0冇明星肯去
Lbj果陣仲勁

個時係麻麻

因為你on9

又係要去到季後賽先準

agger

去得騎士都係 老弱傷殘
全明星得ＬＯＶＥ一個願意去
所以佢舊年柒咗 都無怪佢

到依家我都仲覺得佢打多幾年實收皮，不過都講左十萬八千幾次了

點知過多三年喺season扮老兵，35歲季後賽撚化啲後生

已經唔可以用普通球星標準去衡量我皇

佢好kidd/green咁打都夠

成班系到吹奏占屎
屌你老母閪

因為諗唔到點吹奏其他人
除左我皇其他都係陪跑

入度黎仲扮假膠

我皇打到40應該都得啦
季季都進步緊

陪你老母跑 我勇大熱門

咁而家騎季後賽都係得lbj keep到
Ki 時得時唔得
Love直頭唔知算唔算巨頭
係值得佩服

之前又反狗鼻 依家又十卜狗鼻反占士

學習能力強
雖然好多人批評佢射姿，腳步無kobe melo咁skillful咁靚
但用到就得啦
應該會進化 因為招數係學唔哂ge

屌啦
Dwill、kk唔係巨頭?

上年好似仲熱喎

頭髮愈黎愈小

老左嘅巨頭仲係巨頭
dwill退化到咁仲計

浪射兄弟死火仲有kd玩單打

又批評我皇外型

難分真與假

入過all star就係巨頭架啦
青你sick吾sick ball ga =.=

真心

植左髮啦屌你

kd上年點被人反cup架
上年咪全隊死哂得green一個穩

對比高比foj真係好幸福
湖人永遠都係一人球隊
最多都係有個gasoft幫下手

神係唔需要頭髮架

咁我宜家搵oneal kobe tmac ai組一隊係咪巨頭呀？

撚伯出去引戰味牙
等緊join世界大戰牙

緊系拉
4巨頭

見到成班盲撐foj真係好惡心
條友明明幫高比含撚都未夠班

認真，love而家咁算唔算巨
越打越無

比較強嘅工兵

認真，以球隊老三身份拎到接近20+10
點會唔算巨頭啊

同湖人時代gasol咪差唔多

咁咪變返雷霆打對騎
kd打占士有無贏過呀

KI love 一到季後賽含晒撚咁

果年輸黑哨

final唔含咪得囉

咁多次常規matchup都輸全部黑哨？

入到先算啦死猗狗
你係咪幫占屎含過撚？

系.....

常規賽都拎黎計

咁你係咪比占士雞姦過呀

你比高比強姦過你老母呀！

咁唔通計preseason?

一個東 一個西
定係計個一千零一次final
你都on9嘅

同高比一樣明顯輸隊友
睇張圖平均得分 KD>LBj

你真係唔撚識睇喎
睇埋下面
即係佢正係識自幹呀

做咩同佢咁認真

一人球隊點同james打
同高比一樣好慘

佢9呀嘛
差一分就話占士靠隊友
明明kd只係一個pure cupcake scorer
logic fail

Colin Cowherd：說說Griffin吧，他還有戲嗎？這麼些年了，還是沒有什麼攻堅的能力，季後賽也沒有代表作。

Caron Butler：想想14年，Griffin MVP排第三，當時他還沒有到巔峰。如果他沒有傷病，現在的他可能還沒達到自己天賦的極限。但他的傷病，讓他的身體回不到從前那麼好了。他需要打得更聰明，才能讓人有所期待。

唔講賽果
1on1 match up上無得賴佢都係輸

高比all star block左james兩次啦

我講左kd
kobe 1on1無人贏到係真

yes!! kobe > mj > lebron

又世界大戰

係咪諗住世界大戰，推爆個po，下個po標題又想燈

james 唔走步唔黑哨應該同 green 差唔多實力!!

kobe 無人贏到 唔包mj
kobe 同 mj比較唔到

Kobe 正係5個總冠軍已經屌打lebron
仲要湖人d隊友一般 最多都係勁工兵
衰d講高比一人球隊咁制

我想我籃球看了那麼久，我可以說Kobe Bryant是我看過最堅毅瘋狂的人，那種偏執努力不肯鬆懈的精神與態度我甚至認為超越了Michael Jordan!

#曼巴精神

係囉oneal 呢d工兵咁都掛到球衣

拎總冠軍果時既湖人係高比一人球隊 ?

FOJ有ONEAL咪又係CHAMP 唔到

是....

咪最多得GASOFT一個!!
同BOSH差唔多級數

咪係
Kobe 有oneal 3年霸

冇高比外線拉交幾條友ONEAL鬼拎到FINAL MVP咩

屌你老母，講還講咁多例子做乜講大飛

有文件去同西波龍鬥西就得

屌真巨頭Green同TT

Bg 已經走火入魔走去射3
Daj防守、搶版發夢發撚到 乘日笑笑笑，笑你老母咩
Jj 可以7場冇一場有貨 《--- 當然我信文件問題大d

都話刺單核打ISO ，可愛最高%咁多隊

估咩，最後都champ硬

依樣野其實季中都知........

bg

話說騎士個死亡五老都幾勁 成日追分
DWILL KK LBJ RJ FRYE

死亡五老

仲會有人講刺係真正團體籃球
以前可能係，而家就不了

火拼死亡五小

其實最屈係轉左節奏
同走位都好過正選

但好話唔好聽
ki先係決定上限個個

靠LBJ走五六步再黑哨分波

第二進攻點，而家打泡泡龍就話打一個
如果決賽佢再係咁，我皇又上演單騎

dwill一上場定好多同埋同吾皇喺組織上好配合

但ki就係正選iso打到俾對手慣左一隻打法後
再突然變左另一種打法

你打東岸就話可以咁打姐

打勇士仲咁打就死啦

話就話團體，其實早幾年係冇人可以打iso 以前有鄭肯，鄭肯去到2010咁上下都唔會好多單打
輪椅威過幾年，但佢嗰啲又唔算單打
整下整下成隊都冇人單打 不如直接成隊都打
去到而家有kawhi lma(就快冇）咪打返iso

beautiful game啊
你識條撚咩

去到final後備時間都會縮
靠正選
勇士都係架

得罪講句，勇士4巨頭無傷既話一定champ

騎士上季打3件都要靠銀仔贏，仲有加多隻kd我完全唔明可以點打

我覺得會16：0 贏champ

波是圓
上年都無人估勇會反cup雷
騎會反cup勇

老鼠

銀仔一定吹到有第七場

咁所以咪話如果繼續依加個打法，打勇士咪出事囉......
騎出我皇+4枝炮仲勁過出正選.........

借左種比人未

咁就要睇下lue仔係咪真係一隻吉祥物

唔係停廢鳩基本上係4：1

廢鳩連踢2次蛋都唔洗停，依家講句bitch就停，擺明係銀仔唔想咁一面倒比賽，而騎士把握到咁解

咪解釋過係cumulative嘅囉
之前個啲係記錄在案

大家覺得今季黎講16梯隊新仔邊幾個打得最ok？

Game7
格林打到曉飛
我騎射極都無
關鍵時刻 後手傳波
咁都輸怪邊個？

［大激鬥］NBA季後賽討論區（38）

開定新post

恩比德大帝

正解

敵不過傷患

新手感仔Jamal Murray

我咖哩哥

下年睇我大帝王者再臨

新手感仔係Hield